[推到完場] 車路士 vs 曼聯

Kick Off：20/5 12:15am

咁早就開

Po霸

正式收干地皮

.

我地唔歡迎弱智的

咁.解你開post

我小兒麻痺係唔同弱智

Post 霸

馬仲有茅機會落場

我地曼聯好大愛
唔會咁小氣，歧視弱智人士
只要唔搞事就得

佢有妄想症

深夜閪波喎

唔睇了
反正都比人456
過決鬥post睇曼迷手足斬首算

踢埋今場又可以J新領隊

預期豬sir會入三甩

12點都深夜

除左早場
所有時間嘅西波=西時間

今晚住烏會頂撚到on9細緊一仆一碌

張圖已經暗示咗勝負

5:0

你知得太多鳥

all in 主其他了

2隻手
10:0

講明5:0 仲走去買主其他，你是咪智障

Can

可能係讓平半呢。。。

拉

樓主永綠

當初好期待摩二季
邊知黎到最後得足總杯爭

2隻手

50:0

個個睇好獌 開車殺哂你地

即討都叫春

嘻嘻！今晚炒車！

推你老母

\|/

小妹我十一點就瞓

西波西時間

我曼

twitter 好似出咗陣容

有件9號喎

有無utube link

有人話lkk failed fitness test

人在現場心心

Viu有喎

哇
幾錢張飛巴打？

5000坐中層

十世唔開電視..真係唔知

咁早入場

算係咁，人生有一次睇到決賽仲想點

5000仲要龍門，希望場波入球大

咪就係 入多d波添啊我呢邊

阿妹剷左青

買左曼聯平手 唔該佢踢好少少

福仔

Let's go MU

進攻又要死火了
睇下頂唔頂到轟
0比0 12碼算啦

b仔無正選

咩正選嚟

左山右lin中福囉

屌定巴卡先

比豬sir頂撚死

有預感連加特今晚會入波

摸西 巴卡

B仔唔用

有冇電話link

VIUTV

溫布萊之子
入波捧盃比你屌肥婆啦

買左大角

希望我季尾最後可以踢得正常啲

踢得柒都算
真係唔好再整D單刀思考人生

盧卡古無正選

死左播唔到

要豬波了
無拜利打住烏

冇事了

電腦個viu睇唔到 焗住開電視

溫布萊之子

熄左adblock 就用得

但用用下又廢左停左係度

電腦不嬲睇到viu直播
突然睇唔到

無用app?

左羊右華

我岩岩仲睇到

依加就停左adblock 都用唔到

曼起勢回飛，吉兆

ipad app係咪睇唔到

又話比佢地搶世界杯所以唔出b仔 今場都唔出佢既

App睇唔到既

次次load完廣告就停左係度

Hehe又要死跟世三

廣告就播到
波就播唔到

cannot load M3UB
404 not found

電視比老母霸住睇19tvb
電腦同app又死404 not found

我都係，熄咗adblock都無用

viutv你個野壞左呀屌

same

屌你老母viutv垃圾server唔好學人播波啦屌

仆街部電視前面堆滿哂書, 搬開好撚麻煩

人在外地 viutv又死咗 點搞

廢到

Viu廢到

睇左一陣又出呢幾隻字

睇波定睇女 食炸雞

係撚咁睇廣告 波你又播唔到 屌你老母viutv

你就食lays

好多燈post

上reddit搵link算

d女ok wo

燈死我曼

marco要同班傻仔係度係慘

我屌你老母呀viu tv
波又播唔到
廣告你又係咁出
執柒咗去啦

marco西晒面

係 為錢ja

有野食開心返

唔知做乜撚

VIUTV DLLM

完全同意 屌你老母 viutv

又係食雞

Viu 係咪仲係睇唔到 個廳好熱唔想出去

山度士

係, 伺服器錯誤

FIFA18 基奧特踢車路士嘅？

屌你老母以後唔撚買葡萄適

成班雞係度食kfc

會更新架

因為基奧特係踢緊車路士

啲啲時候先嚟死

冬天轉會ga ma

後面班女剩係掛住食

山度士隻手遮住

我知
但隻game唔係九月出？

平時有幾多人睇丫, 實頂唔順啦

會更新

咁先進

屌 VIUTV404 GE

第一日挽Fifa

屌乜撚野
原始人都睇波

不嬲一個星期更新一次

屌 謝狗him

仲玩緊FIFA15
無錢買新game

你玩緊啲game咩年代架
冇得更新嘅？

FIFA15

你out到咁......

..

丘仔同南美聰去now
正喎

你真係返你個星球更新下先好出返泥

因為豬腦真係踢緊車路士

手足係咪玩完冬眠機嚟

上次四強都冇事，屌，上網揾link

傅家俊上去做乜

未開波都推左8頁

Xbox

預感最聯 5:2

陰功

隔離班女做乜9

viutv 404 not found?

林敏聰係咪覺得自己好好笑

屌ViuTV 收咗皮，仆街 好撚燥

搵傅碌俊上去做乜鳩。坐係到又搭唔到嗲

下 基奧特阿仙奴架wo

洞西

睇電視la

佢心諗請我上嚟做乜

條友真係戇鳩鳩坐係度

嘉賓係咪唔會講波架?
上次淨係賽前同何輝吹2咀咁

視乎普巴心情

有 show錢，順手睇波

屌每次f5都岀個30秒廣告比我，跟住又係404 呃我30秒

開波啦

唔係個個可以決定部電視睇咩咁幸福

世界盃比呢班人搞真係戇撚鳩 同TVB一樣
但係TVB都起碼叫有靚女丫屌

林敏聰

開波去返now講波班人

睇到了

班IT收晒工，今晚唔撚使睇

00:15先開波

林敏聰好撚煩
傅碌俊就唔出聲

車炮土

IT狗係無收工呢樣野架

啱啱 LOAD到

個公仔先係主角

仲諗住買世界杯season pass, 可以慳番980

背景板

邊條女最正?

謝狗講野好廢

右邊四條女做乜鳩

D女係有咩用

終於得
懷疑特登停左server等你睇多兩次廣告

右一幾嫩口

我用到啦

最右

好慘
好似成班人喂威威，毒L冇人理，後面班女仲笑9佢咁款

唔正
開左波之後佢地冇份講

Viu 睇到了

丹尼爾係佢經理人，應該都係佢安排

香港電視台咁多年都係咁撚ON9
搵成班人上去圍威喂
人地外國電視台 請曬名宿上去分析 有咩新聞咁

難怪咁多人唔睇電視 成十年都無進步咁撚樣

香港點請名宿呀

邊個講波

起碼下季會係now講丫

李偉文，陳炳安

搵何wayne鳩up下都好過搵呢班女啦

有無人介紹下 唔識

要比住烏456了

Agger, Sky NBC 賽前賽後分析都似講新聞咁

😁gay

唔好係謝德謙講

何SIR 上黎我驚班旁述自卑

皇室成員今年都會照去頒獎？

丘仔聰仔=香港名宿

拜利呢

屌你老母直接播skysports bt sports d 分析俾我哋睇好過啦

BBC 話威廉唔得閒

no

傅加俊做乜9

金章安都唔出啊

又係Oliver

at least 632做番專業評，99就 做 show

唱自動棄權未

史摩寧仲要博表現入國家隊咩? 仲出 今次原因又咩啊 鳩摩

契仔唔同講法

佢地都算係名叔嘅

any link?

搵左韋健士遺孀頒獎

Viu tv 99

我立即屌佢老母

奏國歌

god save the queen

個小妹妹同山差唔多高

She Ho is she?

人地由名宿做主導分析場波
屌佢老尾大陸d講波佬都專業過呢班垃圾

但佢lkk又放bench,睇唔透

個黑妹

準備定潛水艇

傷愈未得呀

國歌

摩佬個樣咁撚串

有我實贏

摩連奴好輕挑下

車得1個首發英格蘭球員？

God Save The Queen

未傷好哂

摩佬個樣串到 好似大把係手

真正嘅國歌

成隊軌得卡希爾係英國人

係喎

啱

咬住香口膠咁串

好出奇咩

全隊得兩個

好型

God Save the Queen

基佬有機拎隻盃仔

God Save the gracious queen
Long live the noble queen
God save the Queen

難得一日聽兩次國歌

daddy

又無何輝

取消佢地資格LA

仲咬香口膠

屌 又搵d 𡃁仔講波
搵南美聰邱仔何輝啦！

呀lin唔該㩒住佢嚟屌

個樣話比你聽
我贏撚硬

冇馬迪爾

Send her victorious
Long live and glorious

2架戰機?

無lkk又要靠溫布萊之子 ?

已轉英文

普巴比林伯屌完

個頭無玩色wor

金章安唔出？

邊隊nigger多就贏

普巴個頭咁平實

Jones
實俾豬腦炸到老母西都爛

RAF 100週年

今日英人有加乘

奧利弗

奧利華 我屌定你老母先

Feel 到屎波今場會自爆

好消息黎

一日內聽兩次god save the queen

之後會屌多幾下

基佬show time

普巴終於唔搞屎棍個頭

Jones 俾豬sir屈死先

[SN1 520p] [url]acestream://5a337e194e1b81052e084fa67803ba98a9d5560d[/url]
[BT Sport 2 720p] [url]acestream://4c58b37c91ee7c0290989687dc1598d9de6a3cb5[/url]
[BT Sport 2 1080p 50fps] [url]acestream://93abd2e08ceb0c7303b8751ae7ab2f5255384daf[/url]

場場大賽都爆架啦

曬撚死卡吐

搵垃圾旁述

屎波

feel由屎波絕殺

hehe無man mark世三

法比

絕殺ddg

633同99一樣?

旁述9up少陣啦
阻住晒睇波

謝：表達唔倒
方：懶好笑

On9

高質好多

轉咗英文

班人 我阿婆都識講

山狗啲魔性

牙羊真係成日吊前

屋企人霸住個電視睇tbb
搞到要入番房睇

here又同世三一樣動作

有冇得mute旁述

viu今次係咪依然用奇怪譯名?

Her你拉 man to man🤔

好聚唔聚 聚個力架

屌

好撚煩條友

轉聲道

麥湯美麗

🚬🚬

頂輸左第一次了

妹

屎波一定要訓落人地到頂波

普巴

等波到 屌你老母

轟龍門個邊曬到
個鏡頭一轉過去就要auto tune過d色

pogba

雞湯今季第一個領隊

西波confirmed

屎波呢條撚樣真係成個人都好撚廢
行步路睇落廢
跑步鳩下鳩下咁廢
屌你老母

法比垃圾

巴卡

睇唔慣妹唔整個頭

d決定全部傻鳩

山狗叫俾高波妹就俾我唔到位地波

弱智仔

宗師

唔睇number以為係b仔

鐘斯

鐘斯好波

d傳波

DDG

Ddg

又要靠ddg

換巴卡未

jones

毒撚到

兩個旁讀都係廢嘅，唔知球證指返轉頭代表咩

拖到死晒勷醫院波

On9仔世三

西波

嚇死

ddg 輕鬆save

今季用3億換晒成條後防得唔得

ddg

屌出返拜利啦你老母

說好的無私世三呢

Wa diu 腳無反應入得

想問邊撚個係旁述

世三

又神救

Hehe好撚醒

洽9鍾大師轉身慢

YouTube 球皇

用腳黎守龍 ddg係咪歷史最佳

一代宗師

鐘斯好撚識出波咩?

輪住派膠

華隊搞咩

做咩呀妹個頭咁正經

波都未識傳學人踢

世三次次打曼都上身

Agger

今日世一mode

成隊係咁傳失

d傳波垃圾到

e球冼腳抵屌
不過十場柒一球 vs 一場柒十球

想屌柒佢祖宗十八代好撚多垃圾廢嗡

妹個頭有啲柒

中後場幾腳傳上佢都斷

銀河唯一d鬚密撚到

估唔到呢場曼聯會西過車..

射門未 一陣搞搞下 半場0射

法比行行企企

等睇軌防反收蟃皮

又黎全部禁區外拎波踼

屌望草都反晒光

唔想聽個垃圾旁述就轉下聲道聽英文

呢場有無var？

羊做咩

now 條友係咪傻撚左, 9up 人名

福仔咁多人mark 都照死去

無lkk連埋門都無

岩岩返到屋企 打成點

傳中

世三咪射左球

📺

你估你係阿朗咩

西

可以轉audio做英文

福仔同LIN都未分到

其實好左少少 起碼唔會次次叫人全名
保羅普巴 保羅普巴

4424

唔係啦

因為果個係望住太陽

想博人睇唔到

福仔真係個類典型英撚
勁一排定左型
跟住就廢

馬迪

咁都無foul

黑哨

不嬲都係
請左鄭兆聰 山度士做嘉賓 好心就俾佢地講啦

英撚個個都係咁

曼聯踢得好差

lkk的重要性

on9仔左腳踢右腳

好彩Moses 呢球都無吹

進攻西
防守西

一人一獲 無數

呢下難啲foul喎 係手有動作
但巴卡約高跌個下好明顯插水

On9幾腳搓空落底都唔斬要搓返出去
咁搓法on9都識守你啦

第一日睇我曼?

super 打和

馬迪上晒身咁

世界杯唔係呢條友講波呀話？

上次仲搞笑
請何輝上黎，以為講波
點知只係頭半粒鐘鳩up
開波冇份

福仔靚轉邊

屌你屎波直頭唔跳

呢條柒頭叫咩

全撚部都西 垃圾

叻哥

無左lkk都繼續燒味
摩佬想邊個頂到波？

好撚西
兩隊西波都冇進攻

以今季西波標準黎講
今場15分鐘係合格

英超係唔係過唔到人？
平時睇阿朗 美斯好易過

奧利華畀完蝗狗個球絕殺12碼之後淆咗?
唔敢亂畀12碼

想搵個正常既都無

全隊瘋狂派膠

Moses呢下都難啲喎

負碌足球

聽呢條友真係不如聽返叻哥
起碼可以笑鳩佢

上年有文傑正撚到

有丹尼爾同key man

咁都出............

好撚西

下個月世杯係咪冇英撚球證？

轉咗英文聲道fifa把聲黎既

山狗

He好勤力

Martin Taylor

曼冇人走位 落底。。。

豬波了

咪skysport囉

Alan smith

鳩上

有突破既馬仔無出
有組織既mata無出
咁仲可以踢咩波

2邊都 on99

連加特今場同普巴一齊隱形，中場剩係見到馬迪靴仔

West

温布萊之子在那？

lin潛哂水

死返入你個疤狗區啦

有場ddg又係咁盞眼 係咪又係對車?

巴卡約高真係打少個

佢兩個都做咗好耐

有祝福嘅lin

西波鬥西咩

吊波

唯一會走位嗰個係馬達

無人落底自己去有咩問題

pen

jones哈哈

PK

12碼

仆街

12m

哈

鐘斯屌你老母

Jones

講咗輸防反

以為紅得

屌你老母

鐘斯on99

抵啦唔出拜利

中堅好波

jones well done

PK了

一代

世三同法比都搞錯
一個單號 一個雙號都搞撚錯

拜利唔出撚追到咩

全餐啦

鐘斯 收皮吧

明爆wor老友

英格蘭慘了 有d垃圾後衛

有人更

迷鐘斯個班撚屌出聲啦?
屌你老母傻西瓜

由頭柒到尾

山47真係好細粒
對比其他

抵屌啦鍾斯

Jones入到英撚
做咩唔出 拜利

岩呀屌

無全餐呀而家

Ddg會救到

咪一鳩樣

夏狗呢下好勁

波皮都掂唔到

痴撚線 明鳩踢腳 做乜9

鐘斯，我屌你老母

條旁述死曼狗 屌你老母

應該紅

屌你老母鍾

差啲

拜利實追到

yeah

笑

我見到迪基亞神救

100步笑80步

一鳩樣又點?條垃圾有光環無人屌

洗撚落腳 剩係行住世三ddg都救到啦

On9 jones

宗師呢場 超級多失誤

屌 呢條撚樣真係on9
成隻牛咁沖上去
又失位喇

1-0

last man 其實可以紅

好多人入錯post

呢下真係好撚柒
又俾人爆又亂落腳

救毛

。。。

今日好似唔識傳波

夏神

回哂塘

Goooooooooooal

鐘斯又爆

都話無全餐囉屌

其實推到死位點解唔俾人射？
迪基亞好大機會救到

捉錯哂路

黃牌已經執到

覆whatsapp 未

永遠睇唔透摩佬點排陣出人

改左例

洗唔洗咁剷呀屌你on9宗師

封到位啦
洗撚出腳咩屌

使撚鏟咩屌

我想曼輸喎反而
可以清班垃圾

仲有人支持鐘斯架咩，成日失位

唔係熱血就勁既

獌

On撚9

死位都落剷on9

屌我以為自己入錯區

推到死位 ddg封晒 咁都落腳 冇計

英格蘭慘了

四大皆空了

jones波牛點會諗到

唉

咁都唔紅咪執到

食撚屎啦鍾斯

唔係成日傷一早排TOP5啦

鍾斯 幾時死

真係紅得個喎

洗鬼落腳咩on9仔，抵佢成世都半紅不黑真係

GOAL

英格蘭中堅渦

想睇干地教多季垃圾車繼續西

宗師屌你老母

摩狗今次又搵啲乜野賴

剷得好鐘斯

究竟幾多人無睇波
都話改左例

傻鳩唔出b仔

回哂塘

同wilshere情況差唔多

點解宗師入選到
屎波反而無得入

冇紅已經賺左

呢11個係咪成隊都賣得？

冇左全餐好耐啦

jones買左半大

Daddy做嘢 唔駛你教

同想法 不過現場踢 太多偏差啦

班友要落後先識死

講波佬死曼狗

隔離屎波一路追緊點會有紅牌

屌你老母 廢福又甩

改左 但唔一定唔可以比全餐

拉狗成日走出黎做咩春，入去禁區啦

屌 on9宗師

是但啦英撚咪又係例行踢3場

都係垃圾

福仔真係廢撚到
中堅又廢撚到

其實救夏世三十二碼點解唔試下唔捉路
佢不嬲咁射

都話冇得紅囉

福入禁區啦 屌

晤出拜利😂

吹咗12碼唔會俾紅
新例

jones 今日手騰腳震爆左幾下，應該陸續有黎

咁呢球點全餐呀請講下

福

鐘斯呢球落乜撚剷啊

拉車

渣古半場要出了

你老味交粒波都交失

除非真係望腳踢,踢到條友飛起,唔係好撚會紅

妹靜到

好撚垃圾

垃圾福 換啦屌

on 9

失誤多撚到

隊波真係笑撚死人, 冇渣古仲鳩斬做乜9

英格蘭

曼玩兩邊燒味但唔出LKK

夏世三上一球2打1俾銀河唯一加埋球12碼 應該已經2:0 好撚獨果球

福腳腳都鳩

未係最後一人

福換啦

福踢緊乜撚呀

唔想決賽輸
更加唔想輸俾車狗

拉輸

Daddy 處變不驚

暴力犯規

兩閘d傳波妹撚完未

前面華舒福同山齊士都照燒味係咩玩法

jones同屎波後備輪換下就得
長期踢正選不了

但我係覺得呢球唔洗紅嘅

卡華積對巴塞手球護空門已經全餐啦

福踢右邊把撚咩
黎左個山狗搞到成個陣亂鳩咁黎

講波條友好煩

有拜利唔出真係on99

渣古快d熱身啦

唔撚見血 都唔紅啦 識唔識波架

流川仲話踢世界盃 咪撚害人啦

屌你兩件英撚中堅

反lkk
反細

呢兩班人反省下啦

淨係去兩閘 但兩閘就廢鳩離 又唔配合

愈踢愈無，下一個贊盧沙

出爆炸燒味好撚過廢閪福

講真 一撚樣

您都識講
唔同類都拎黎比您小學畢業未

果條福頭 自由走位踢法
落去組織

用下腦

駛吾刀

修夫基仲有無得改名單😂

屌 同你呢d弱智講真係晒鳩氣

jones派睇唔代表細緊係好野

撻到

做乜鳩踢靴仔

歐偉倫???

頭先咪有巴打話jones十場爆一場
咁啱揀中場決賽爆啫

Hererra

曼聯邊會拎紅牌架

世三個下單刀機會應該唔同手球護空龍

我仲以為想射

靴里拉大撻

又up錯

反唔撚係問題
屌，明明鐘斯on9又拖史摩落水屌
邊撚個救撚左你兩場波唔記得左咩？

hehe

搞乜撚

其實係咪真係睇波架屌

車狗依排咁屎都贏唔到
全隊摺柒左佢啦

WTF

千奇唔好俾費sir睇呢場波
拜託

試吓世3係最後一人

真係唔明呢季曼點拎第二
成季進攻都冇咩路數 今場到而家呢刻完全係今季曼d波既總結

睇極都唔明點解要產

死球

普巴剷平左個頭 同第一次係曼地標上陣個頭一鳩樣
踢落都係廢

根本宜家就係最後一人

四大皆空

阿仙奴對諾定咸森林個場迪布治都係咁樣禁區落產冇紅

封位都得la

Fuck you jones!

Lkk咪又係on99
根本就係摩佬問題
條條友去到佢手都廢晒
山狗 又係係摩佬手變到廢人咁

表面上輸Jones，戰術其實有事，老鼠拉龜等輸防反

宗c讓返個位俾屎波啦

畀佢射都未必入啦 , 剷條撚咩

晤出拜利抵死

要曼主攻＝輸

蟃買開華而不實嘅垃圾
遠有碧咸

歐聯早出局，利季尾留力，唔係就三弟

費sir如果睇到場波
應該即刻激到病發入icu

廢lin 褔狗做緊乜尻 啲位撞撚到

有排改wo 連加特都咪撚入

邊撚個柒頭淨係識負皮，有野就講啦

巴卡約高好似勁左

中間咁迫都唔出LKK

意甲天王

on9
屎波派膠果陣你盲左?

福仔踢呢個右翼位真係廢晒武功

唔鏟點封

pogba要踢前d

其實佢係打前

個球例有講 個入球 係差幾多 而入

同夏薩特單刀 但仍未出腳 + DDG仍在前面

唔同

撚夠跑咩

摩佬躝啦

普巴好撚廢

個個位都廢喎佢

世三認真果陣堅屈機
係估唔到佢throw咁耐今場就同你認真

都冇宗師咁致命
Evans 都勁撚過宗師喇屌

前條撚咩

咁撚快輸一粒 咩料牙

如果唔係季初幾場4:0
應該同軌爭第四咁濟

成季都妹妹下 呢排睇返vps曼時期d入波，d波去得幾爽，而家

車踢5中場喎

慘豬了，揀哂d廢人

55波全部吹俾獌
又角球又界外球

普巴 福 山狗

廢柴同盟

但佢完全係鳩落腳

百屌曼聯全隊

無lkk仲敢玩落底傳中

本身都覺得鍾斯>屎波
依家一撚樣
都係要反

差呢場就捧得盃

緊係CARRY下班垃圾隊友

佢唔認真 車可以輸3球

其實場波係幾低水平，轉向，側擊都做得唔好

英撚世盃之路已經玩完

foul晒啲曼就入16強

因為唔玩落底傳中根本冇進攻路數

就係對面中後場咁多人
你唔進取d點破密集

呢個華西單對單剩係識後傳

鍾斯係鏟就早啲鏟啦
史波寧包左佢最後一個 都唔會紅啦
係要等佢入禁區先鏟

普巴可否變杜奧既

全能到仆街

泊大巴

下下搵個最矮既係前面頂

成隊都行行企企睇波
無人插入禁區

都唔知踢乜

玩鳩山狗

D人咁矮 斬入去有咩用

朗隊復出有無得諗

Jones好撚廢

馬迪上咁前做乜撚野

講波佬都話刷數據

都未追到

個個位都窄啦 俾ddg負責啦
鍾斯咁撚樣自爆

佢犯規係禁區外拉跌咪算
佢又要入到去先剷

鍾斯條垃圾年年傷半季都有人撐真係笑撚左

唔知又做左乜得罪摩佬啦

已完了

好大機會撲到

熱血ma 魔性ma

講黎講去都係講49000

Sir Alex 真係好勁
宜家踢到老鼠拉龜咁

費sir時期係幾穩陣，不過成日傷
呢幾年都係不停傷

維園阿叔踢波

當打嗰啲唔用

咁踢法買咩人都冇用
留名睇下年爭前4 歐聯分組出局

都唔知踢乜鳩

係咁斬波俾米七既做咩

費蛇果陣都係拉龜
但拉拉下入到波

有拜利唔用用囧斯又係好難理解嘅

屌 諗翻起宗師就嬲 on9仔
根本封哂位射 得返近柱
DDG都封到la好大機會
洗唔洗咁樣產 傻9

呢個矮仔山齊士，摩連奴點解會咁鐘意出佢

急流勇退

賽前已經笑緊摩狗

山齊士有無出？？？

華西哥 除左回後 仲有冇第招?

費sir時間佢踢右閘wo大佬

比起上次落後車狗果場
依場我睇唔透有咩可能反cup

個波每比華西真係無乜意思 斬又無人頂到 突破又無

成班人無心又無力
執柒佢啦

山狗仆街啦

我曼半場就反Cup喇

法比都幾廢
畀爺爺玩盡

山狗on撚9

摩狗d紙仔le?

收啦成隊on99咁
卡神睇到都喊

教左兩季進攻都係一PAT屎咁，又無form
防守靠ddg擋子彈
唉

費sir都係老鼠拉龜架喳
不過可以拉住咁贏1-0囉

死球, 睇黎又奶野

貴, 唔出晒錢

唔洗睇啦
車贏左啦

閘住佢個射波路線夠做

England兩隻中堅都係垃圾黎
同埋次次見到左羊右華都想屌柒摩佬，仆你個街真

個陣有兩翼
依家邊有

痴線now班49000成場波剩係講獌

準備俾阿朗素射爆

屎波起碼有高空優勢
鍾斯因為受傷，身體質素愈嚟愈廢

半場出馬達打中間仲有機

Lin既作用係邊？

費sir臨尾幾年中場中好肉酸
但兩邊，特別係k角位疊瓦進攻屈機
進攻一定搵到空位

俾人封左佢條底線同右腳就廢左武功

宗師真係一等一ON9

3個英人後防😂

屌你如果用兩邊斬波 就用盧卡古啦 起碼大份又高過山齊士

踢左咁撚多年
對中堅仲係咁撚廢

過隔離區啦你

比幾多錢摩佬買佢想要既人
都無可能拎英超同歐聯
一句講晒 回撚晒塘
球員個人能力可能間唔中幫佢贏到下波
但戰術垃圾真係無可能有歐聯 英超

無左影

無渣古 係咁斬做咩
其實今季真係同椰子教無分別
椰子都係剩係識死守打反擊
只係當年d後防再hea d同ddg未去到咁勁

成隊個態都好撚差
55波永遠慢人半拍

下半場應該即出渣古啦

華西

後備都諗唔到有咩人可以換，件件都一樣柒

起麻果時都知係打兩邊打入去
但家陣無咩form
Cross 又搵山神頂

輸多球就食得屎，打成咁仲講返cup

之前對鏝上半場都係咁喇

半場就會復活

好想知呢班垃圾平時練波係練d乜

褔仔 on99 踢乜

靠我西回後分邊

摩佬教既曼真係

好西

出你都好過出Rashford

賽前仲話摩佬著西裝就大炒
兒家

再加馬達, 轉打小組

法比唔想踢不如唔好踢啦

好撚on9
山狗係搞破壞

粒lin有用嘅咩

完了吧，如無意外

成隊都冇一個似樣

JONES一野比人過左 仲要剷9人

冇嗮主攻既冇波走位，互傳互動
等mata入黎打中間

Good try

馬達咁撚勁都唔用

獌嘥咁多錢買人都咁屎
不如買一個哥狗返嚟教好過啦

其實轟又唔係打得好好

兩閘要補兩個清晒d垃圾
中堅清鍾斯買個即食大佬
其他位是撚但

錯配戰術識咩

兩邊鬥西

曼係咪 踢假波？
成日送波比人

Yes 佢真係無晒貨
守ok 打無晒防反 進攻又無form

山狗爆又爆唔到，普巴又隱隱地型
兇多吉少

車狗儲左咁耐氣都仲買曼

不嬲用雙馬效果都唔差
但摩佬唔信邪

咪係 本身都迫左佢係右
個位又窄 佢個下明產腳
無諗過要波囉 on9
英撚出呢d中堅真係收得皮

Mark 唔住世3

世三踢到美斯咁

ching sick ball

中堅清剩拜利大換血

清都清屎波先啦傻鳩

最晤明收拜利

放Lkk落後備做乜9 中場唔夠人搶一味靠華西扯邊落底傳中 一開始連球王換馬叔叔好過啦

曼衰在有個鐘斯ON99

細ling

屌 山神

曼D 人咁高但無人識頭入波

曼仲差

過皇馬啦

咁先嬲 衰鍾斯d on9波

一齊走啦屌

衰撚過學界

屎波頂正d啦

自從山神來左進攻真係冇好過

面對面都交失
成班發撚緊夢

on99

白lin進步咁 史波踢後備都ok

傳中嗰度出事

起過腳未

兩個其實都垃圾黎

細緊

smalling

但獌仲差就夠

完全唔明

最仆街係下下買埋d三張野既返黎
想即食既無成積 長遠又趕走哂班後生既

Playmaker

兩個海軍鬥水兵

守又唔識守，攻又唔識攻。

咩撚野進攻黎 睇西甲下游進攻仲緊湊

季初明明場場炒人幾球

笑話
摩狗

山齊士同埋普巴起過但係唔知射撚左去邊

羊

唔好放暑假啦
報返個暑期傳球訓練班先啦

鐘斯謝撚晒

唔比華西落底斬落人隻腳係好ON9

陣間睇德國杯仲好

順景波

踢乜撚呀究竟

快快換走拉舒福特

d人係高，但高果d唔頂，次次斬俾山齊士

識貨，快上快落

獌就收收皮啦 車仔走狗

換走山齊士啦屌

想睇摩狗變陣能力

兩邊都don't know do what

左邊淨係k角斬中 右邊冇斬中
踢閪咩

全隊都好撚廢

試下出馬詩雅可能會好d

守ok？ 泊大巴就有份
下下8.9個返黎塞住禁區
屌 都唔撚係守 補位包波完全唔清晣

干地收皮, moses都會收皮

半場應該會變 如果唔變就898

學界都不如

馬仔上兩場一樣西，無分別

羊成日大腳

出都無心踢啦 早d放暑假好過

摩狗肯出咩

換撚走宗師 華舒福啦屌

搵個踢得好少少都冇

兩閘出波西撚到pk...

走啦連加特屌你老母

季初福馬兩個良性競爭咪幾好
山神入左來又要霸住左路，整定福馬是但一個冇穩定機會落場

都唔明咁鍾意打逆足做乜

躝啦垃圾

斬撚完未呀仆街
睇daddy教進攻真係好撚想喊

鐘斯咁樣去踢世界杯 食屎啦

單中堅

好似睇網球，個波左右兩邊飛

華西真係

福成日回後同去邊線
屌你老尾咩
死撚返入禁區搶點啦仆街

馬達 > 山
lkk > 福

曼真係無乜攻勢

成班矮撚係前面學人踢鳩斬

要救呢隊西波其實真係得馬達一個
其他人根本做唔到game changer

Martial 咁好又要賣
Mata rash Ling m9
其實幾個可以打小組 但又唔練

開定先

[推到完場] 車路士 vs 曼聯 2

山狗打右邊無撚得俾佢給右腳大位瘋狂吊波架

matic 一帶波個個就睇波無人走位

連加特條死力架，成日晒埋d 無謂力尻跑

普巴又係得啖笑

做乜鳩

唔好再分邊跑喇好嘛

教左2年
摩狗教左d乜？

最重要係華西，撚羊都唔穩

係任何一個帶波 其他人都企定定睇波

妹下妹下
又唔走位

面對面又交失

換mata都無用啦

應該要買人既位又唔撚買

燒味術

歐霸

係咁鳩斬之後俾人頂返出嚟做乜春呀

Young Fellini 入撚左

有無人教波架其實?

打鐵桶先係摩佬做嘅事 呢場開波攻咩撚嘢